消委會油價資訊通值得推薦

試左排，優惠資料夠update , 最好係指定油站優惠都有，唔使周圍搵料

即刻試下先
屋企附近間大星星執左
焗住出街入埋先返去

Push

正呀

上website版

幾好喎 未update之前用咗一陣del咗 依家依個幾好

個優惠同我張油卡個優惠都唔同
點計減幾多

無用，計唔到油卡優惠
垃圾app

能源大法我可以減到13.38/L, 個app 淨係顯示入中石油

12蚊唔洗1L 用返自己個計油apps算

點可以咁平？

其實普通計數機最快
車有顯示eg 15km/L

12除15=$0.8/km就得